Notebook用咗ssd, 有冇邊隻外置hhd推介

外置hhd要長時間插住notebook嚟用 最好冇咁快死 大約3-4tb

部notebook有冇隻硬碟換左出黎？
有就買個硬碟盒用返

本身個hard disk壞咗先換
所以想買個新

3.5唔夠電啦

慢到仆街
唔好用

儲野姐